一個人罷工會被秋後算帳 人多就吹你唔脹！

所以 請繼續呼籲身邊同事加入！

革命無罪 造反有理！

請傳出去 唔好圍爐打飛機！

推到香港有普選

記得睇過外國有關示威同警察既講法

話如果1000個人示威，警察就制止

如果10000個人示威，警察就疏導

如果100000個人示威，警察就退守

如果1000000個人示威，警察就加入

好似用唔到係香港

推